api тесты желательно писать в ```postman``` краткий гайд [здесь](https://medium.com/genesis-media/%D0%B8-%D0%B2%D1%81%D0%B5-%D0%B6%D0%B5-%D0%BA%D0%B0%D0%BA-%D1%82%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%82%D1%8C-api-%D0%B2-postman-b02dd977da14)

желательно хранить collection и environment api тестов постмана в этой папке.

так же можно писать api тесты при помощи питона 
